呢兩個非洲佬好癲 用把鐮刀整個泳池出黎

好似無限體力咁

非洲人拍片仲高清過某啲香港人

你肯定佢地係非洲人？

wakanda

有團隊啦呢啲 出片又密

其實唔係泳池, 佢地挖到咁深, 水源駁住個大瀑布, 應該係儲水用.
但鍾意佢挖啲花紋, 增添下藝術感

我都覺 入面好多材料應該係準備好，冇可能唔使畫圖 挑幾挑成個結構出哂黎 d位又咁靚

cls

之前都起左好多個

諗唔到呢舊野叫咩，見佢寫swimming pool照譯

睇得出有啲野係set好
不過真心勁

所以啲鬼佬笑鳩佢地話係野外分分鐘搵到幾十個泳池 佢地條條片都整泳池唔知做乜鳩

之前個澳洲佬又係徒手起間屋出黎
但之後見原來佢係城市人
會去返城市消費..個感覺好失落

呢個真心想知佢個泳池點樣去水？
唔會浸過個燈火位

我都諗緊呢個問題

即棄泳池 最唔環保就係呢啲偽原始人

自從嗰個澳洲佬之後就好多人抄佢
仲要係流水線生產

啲體力真係好癲 掘到咁深

我鍾意睇佢 幾個月先出一條
呢啲肯定係城市人
但我又覺得冇乜野
如果唔係城市人都唔會拍片擺上youtube
我鍾意睇佢過程夠真就夠

佢哋D片直頭係現實版Minecraft

iphone出到Xs 4k高清拍攝，香港d片都仲係240p

呢條澳洲佬勁有恆心，上年用晒全副身家(幾百萬HKD)買左個山頭黎玩

澳洲佬d片我覺得都有少少參考價值可以學下野
兩個黑人嗰d睇完都係嘩一聲覺得好利害但就冇咩參考價值

睇左佢地好耐，真係差唔多條條片都睇晒無飛
佢地真係好有心機，果種毅力
最好睇係佢地掘完，要落水果下，一兜兜水咁倒落去，來回行幾百次行到天黑先行完

其實係咪set錯野/打直拍有bugs

Swimming pool 點解？

睇過好多條片，呢兩條撚樣成日掘個水池出黎，又無去水位

所謂流水不腐，呢d池仔過一排就唔用得，根本係破壞環境

可能佢地收得幾蚊美金

有團體 但質數屌打香港垃圾youtuber

演員嚟 鏡頭後用剷泥車你哋鬼知
拍來拍去都係呢D 悶唔悶D

呢幾個非洲佬先慘
比班團隊控制
應該得雞碎人工,每日係度死掘爛掘
背後班團隊就youtube分紅賺到fatfat

睇過好多呢啲，開頭整係靚，但無排水？過2日一定勁污糟，為乜？

南亞人

鏡頭後面就係開機器掘

因為d 撚樣好鐘意whatsapp facebook 傳黎傳去，最後upload 個壓縮左幾次既file

仲以為有得去水, 玩完一次慢慢就變屎水

假撚到

你都戇鳩，你試吓俾個三上游亞俾我，我都有無限體力啦傻閪！非洲佬冇嘢玩梗係走去掘泳池啦！唔通走去屌隻豬咩

徒手捉蠍子

Feel到佢地會搞基

大陸人黎
後面有所謂既團隊搵咕哩挖完再拍片
去水位都無唔知係無腦無常識定諗住求撚其拍完就算鳩數

睇左佢地一段日子 都係唔明白唔整去水位整黎有咩意思

好靚，但第二日開始負責養蚊

仲有人信呢啲片係真？

願聞其詳

講到你好似真係知咁

佢地用個細兜裝水倒滿個pool先痴線
行幾百次來回裝水

周不時都會睇佢地d片
差唔多條條片都係起泳池

開頭會覺得佢地好勁，玩真人版minecraft咁
後尾見到d水濁到仆街又冇去水咁就覺得比著我起撚完都唔會去游
加上過程中佢地有用蟻竇

炮房來架，係鏡頭後面兩個男人共處一室實忍唔住偷偷地扑野

睇到無去水位就覺得好嘔心啲水一直都喺返到
完全唔知做乜事

邊段有蟻竇?

蠍子表示：你要玩水啫，做乜搞鳩我屋企

好想睇佢幾時發到電

柬埔寨人

靠點擊賺錢

條條片都係整泳池，悶到閪咁
攞D蟻竇做泥水，又搞到D池水全部灰色

污糟都唔係啲乜，如果唔覺唔覺有啲蛇蟲鼠入咗水…

咁都俾你知道 叻叻

得120渣

我之前有一晚無意中睇到其中一條片，結果成晚坐定定不斷睇，佢地真係好𨶙癲，同埋每條片嘅觀看次數平均都幾百萬！！

柬埔寨同越南有好多呢啲鄉郊生活嘅片，背後有嗰製作團體，呢啲片特別容易吸引城市人睇，不過有啲團體都幾仆街，為咗點擊叫嗰柬埔寨小朋友徒手捉條大蟒蛇，不過啲柬埔寨細路又真係捉到，仲拖返屋煮嚟食。佢哋好多片都有千萬點擊次數，YouTube畀佢哋啲錢已經好過喺柬埔寨打份牛工仔好多，但班前線小朋友唔知有冇得分。

咁細個池點游

啲人真係零電腦知識

有冇人覺得佢地默契好好

lm

其實點去水

睇過有次凹位爬唔到上去
另一個唔洗講野唔洗望 就即刻埋去抬佢上去

做野又快手

想知佢點排水

澳洲佬youtube 係？

10成掘完擺上youtube就關人撚事啦 仲要問

俾埋波多野你恐怕都係三秒完事..

閂水喉等佢被太陽蒸發？

無去水整黎做乜春

連登基佬野都好高清

用手執蠍子

唔使去水位啦 用個壺行出行入幾百次倒出去咪得囉

返工好過啦,屌！

你見係來回
Cut左機仲唔用水車一野放水落去放滿佢咩

之前睇有個白人係連起屋d工具都係自己整
玩到最後自己煉埋鋼

冇去水，幾日就臭到仆街

我成日覺得
佢地係勁
但禁大個池 冇過濾系統
係咪好快會變屎水池

Vibranium

呢段片明明佢可以整到排水
搵多幾碌竹番黎 插落牆身 有高低位
啲水引得走 佢手工咁好 應該唔會做唔到
點解佢唔整
搞咁大壇野出黎 入滿水又要起過個 好玩咩

其實有幾個唔同既channel咖 你睇真啲 呢2個係新啲既力架

Primitive Technology
最正生存技術channel
佢每條片都有好詳盡文字解釋點解要咁做
甚至有埋d化學式講解
條條片都唔同內容主題
其他整多過幾條水池channel其實可以唔洗睇
因為佢地根本冇其他idea
淨係拍黎搵錢

第2個channel推薦 Primitive Skills
應該係泰國個班fd黎
種埋米 抓山雞食
真係生存到
不過佢個地方又近水流又有竹 好正

等睇佢哋養蛇養蚊， 非洲人係咪唔知乜嘢叫做死水

old news

之前仲有個係非洲食蟲/乜都食
又有個係中國搵靚女做木匠造傢私

雖然應該都係拍完片就算 但搵個抽水泵都抽得到既 唔一定要整去水

4分13個窿,d沙咁鬆,有咩可能就咁挖上面仲要係樓梯,鏡頭後應該做左好多功夫

根據個黑人掉泥嘅拋物線
咁大體積嘅土方係會堆哂係個邊位造成塌方
分一個人去運泥肯定運到天黑

挖泥速度遠大於拋泥上去嘅速度
兩個人挖 得一個人挖挖下扮野拋少少泥上去

仲有泥地係半米深之下硬過碌庶
用鐮刀鋤落去一係斷一係崩一係爆手柄

咁深仲咁輕力鋤到落去
肯撚定啱啱挖泥機挖哂成個大洞
一日前先係咁而倒啲鬆泥入去

肯定cut鏡後係成team人幫手挖泥運泥

咁撚假仲咁多人吹奏
人地開機挖完再做戲比你睇炸

利申剩係挖過泥埋少少野/人

密密出面唔會好丯得去邊

佢地掘到仆街都你雞碎咁多

第一次睇就正
但睇多條就覺得on 撚鳩， 條條片都一鳩樣，又係整個閪loan 流啲水入去，on9

某程度上有做假成份
睇過一集自己燒磚唔記得砌泳池定屋, 你老味鏡頭開始幾舊係好似真燒, 後面影到一大堆好明顯係大規模工業生產出黎